「命硬」無能力與霸權比賽-還是可比她多老幾歲

又要重溫下 鬥長命阿香港人

除咗制裁，今日係梓樂離開9個月

鬥長命除左可以做賽跑冠軍 仲可以幫手足一齊行落去